信封上郵戳 已經由香港HONG KONG 變成中國香港 HONG KONG CHINA!

政府公函 暫時都仲係

香港 郵資已付 HONG KONG postage paid
咁樣

但某啲銀行寄黎嘅信已經變左

中國香港 HONG KONG CHINA

轉左嘅銀行有 大新銀行，中銀保誠
共通點都係紅底機構？

匯豐銀行前日寄黎嘅信係只有英文postage paid字樣

補圖：

支那又從日常生活洗香港人腦了

如果海外寄黎就慘 比大陸拖返幾個禮拜先掉返落黎

正常人都知寄香港一定唔可以愛支那
除非你封信想輪迴幾次先到手

支那狗點會識， 不過幫襯支那公司預咗出事

其實睇到好多地方都俾支那暗地改左做中國香港

國際郵件咁寫隨時寄失

郵局指定要改

抵佢蝕錢

好呀
支持咁做

Post上reddit話比外國知
我地香港係中國一部份，一國一制

有埋證據話比國際知香港是一國一制，其實是好事

支那狗小家種無自信嘅表現

樂觀SIR